仲有半個鐘！屋企要人！

今晚十點要人！

太古手足今日無懼黑警打壓，率先以和你唱點燃烽火。如果你都聽到手足嘅號召，今晚十點🕙無論你身處何地，請大聲唱/播榮光回應！

圖片來源：立場新聞
#吼

推

標題有啲唔知要做咩 不如重開？

.

Source:民記ig

對唔住，我pin返

牙牙！！！！